拍拖一定係呃呃氹氹？

作為一個成日俾人呃既人
想問呢個世界係咪唔會再有人講真話
如果你覺得呢個係善意既謊言 咁不如你以後都唔好話個真相俾我知

係 屌你老母

佢點呃你呀？
而家仲係一齊緊？

物以類聚

愈了解 愈易分開，有時隻眼開 隻眼閉 先至長久

係 因為現今世代每個人都要求對方係完美

yes

社會風氣問題
本身唔呃 之後都會呃

淨返唔呃嗰啲 滄海遺珠嚟
不過加埋其他外在因素
都未必啱樓主啦

曾經好認真咁問過果女仔
你寧願聽啲讚美嘅謊言，定係聽事實，事實會係啲批評呀、投訴類似。

佢話寧願聽謊言，如果果個事實係極之殘酷嘅，寧願一世都只係信謊言

從此以後，我改變咗我自己

好好地講嘢唔得㗎喎

對不起啦 傻瓜

冇人想聽真說話

繼續說謊吧

個社會都唔係咁教你啦
不分男女

利：爭扎緊

我覺得你仲係想講真話
希望你之後會遇到
而且又夾嘅人